漸漸好好聽啊

記得種種感覺但欠你的屍首到腦